(突發)有人強闖孟晚舟丈夫的住宅 驚動溫哥華警察

戰狼做野??

有錢到乜咁

唔喺要交左稅先出倒國咩？

毀滅證據

會唔會係支那當局派人毀滅證據咋

係

支國花生不停

陰公，抑鬱症發作唔成

溫哥華警察唔熟中國文化

做咩唔一把火燒咗間屋？

睇下環境要用幾多火水

都好明顯吓

偷情咋嘛

俾你揀？你揀咩？